MSI 15寸Ultrabook VS Lenono Carbon X1

小弟想買一部15寸ultrabook for 平時做功課,寫下app同埋可能run下VM,得閒打下LOL咁

見到大學Promo呢兩部spec差唔多想各位ching比下意見

MSI PS63 MODERN 8SC

Intel Core i7 8565U 4.6Ghz16GB DDR4-2666, MAX MEMORY32GB ( 2 Slots )LCD15.6" FHD IPS Anti-GlareGTX1650 with Max-Q Design, 4GB GDDR5512GB PCI-E SSDWeight 1.6 Kg$ 10,999.00

Lenovo ThinkPad X1 Extreme 2nd Gen (i7, 15.6", Black)

Intel Core i7-9750H (2.6 GHz, up to 4.5 GHz, 6-core, HT, 12MB cache)Memory 16GB (2 x 8GB) DDR4-2666, NO free memory slot), (max. 64GB (2 x 32GB))LCD 15.6-inch FHD (1920 x 1080) IPS Anti-Glare GTX1650 4GB GDDR5512GB PCI-E SSDWeight Approx. 1.7 kg$ 12,999.00

重撚到
買部輕既平時帶返學舒服好多
返家就縛大mon做功課打機

唔講其他，淨講粒 U 都差好遠
一部 8 代 低電壓 U，一部 9 代高效能 U

2 部之中我一定會揀下面嗰部

Dell 7491

因為想要15寸mon 所以冇辦法 重d

7591

做乜

2KG未到就話重 點返工呀

X1E

上邊部野粒電好長氣

Btw 邊間u買msi 有平

facebook 見到宜家蘇寧MSI有幾部做緊特價

下面部野唔插住電用既話應該一兩粒鐘可以熄機

x1e, 用緊

ps63做緊pomo felton買7xxx

7xxx 個隻冇獨顯

Thinkpad x1 extreme gen 2
一定呢部

解決左了
之後出既冇左呢個問題，但我都唔建議用thinkpad
除左apple ，所有window 機都有機會有呢類問題 .
不過耐用度，thinkpad係一流。

15inch 可考慮Gigabyte Aero 15
大電，gpu勁，cpu勁，gaming notebook來講算輕

自推

其實我都諗緊呢兩部機
偏向想買MSI, 10999 有啲心動
lenovo 既機質素唔穩定, 可以聽下review

除非你對粒u 高要求,如果唔係你要拎黎拎去又要搵位叉電位, x1e有啲煩

MSI 平啲同埋好似長氣啲 但有啲擔心做工 無用過MSI機唔知好唔好
X1E keyboard同casing應該好啲 有啲糾結

我都諗緊x1e 睇晒咁多部大學機呢部好似最啱我要求
但網上未有review
太新..

PS63 有無師兄用過可以review下

咁y7000se呢